set deadline！但係應該唔係今日

777仲向元朗
定星期三？